FBI係參議院情報委員會的機密會議上指，小心中國干預美國大選

FBI阿頭Christopher Wray係參議院情報委員會的機密會議上指，小心中國干預美國大選。
FBI對報導不予置評。
今晚特朗普係twitter話，在疫情影響下，建議推遲美國大選。

link please

開佢老母波啦

真·干涉他國內戰

選邊邊，中國一樣要死

up